HR點check啲reference letter?

i mean 老細親自寫嗰啲reference letter

Hr attach d scaned copy & email俾前公司hr dept? 然後前公司hr再send俾你前老細？如果前老細忙到無時間理/唔得閒幫你proof,咁點算 ？

thx

push push

push

Send email /打電話去問

我做緊A工，想跳槽去B，
點寫reference letter

同問

我無reference letter, 直接叫佢打上前老細問

我都有同一情況，但係公司已經摺埋，點check

真係有心要刮條友你估好難咩

睇你in咩post啦

上一份唔一定要reference
Payslip都得